AV界專業綠帽戶是他！ 只拍片不啪女優內幕曝光...

41歲日本男星松本洋一，長相神似修杰楷、李李仁，是舞台劇演員，同時也是知名A片商喜愛合作的「男優」，他時常飾演看著自己的老婆在眼前被他人侵犯的綠帽男，有「AV界專業綠帽戶」稱號，眾人也好奇，只看不能啪，這樣的拍片是否過於無趣。

AV達人一劍浣春秋在《PLAY NO.1》網站發文提到，松本洋一在謎片中，雖與女優有床戲，但僅止於脫上衣及睡覺，會接演其實是為了磨練演技，他似乎很沉浸於「綠帽男」的角色，時常在推特轉發演出作品上市訊息。

一劍浣春秋透露，松本洋一的酬勞並不高，所以才會狂以「綠帽男」在A片中露臉，以及積極參與舞台劇演出，「這種對演出的熱愛與堅持以及似乎沒太多注意他的狀況我想只有尹天仇能與之比擬。」

唔洗出力屌有得睇仲要有錢收，佢先醒目啊

其實係gay想睇仔多d先去做

av男優屌閪好辛苦
佢就醒 齋訓就得

隨時拍完波都未渣過

點解唔同左樣
睇開果個係戴眼鏡 斯斯縮縮咁

有咩所謂
你估出野唔攰

佢既片 code 呢?

根本自己就係夫目前犯愛好者

多數人想做奸夫，佢就鐘意做淫夫嘅老公

呢個應該近年架啦,真係對佢無咩印象

好過做汁男

第二張圖個女優係邊個

其實好多人有綠帽癖架...
不過ntr通常h漫同色情小說先好睇,AV反而無咁好睇

駛唔駛喊住打J

第三幅圖有冇code

屌你谷撚住無得出仲辛苦

人地可能陽萎呢

gay

因為無中字

入鏡十幾分鐘，表情扮下內疚，唔洗體力勞動 有無碼戲睇又有糧出

姐漏左

我睇過麻里梨夏既一套學生妹AV

係佢條仔面前強姦佢
一開頭D人迫佢含,佢唔肯含
之後D人就迫條仔含
條仔被迫含咗一野

好慘

冇得屌，但打下車輪渣下波食下波餅點都會有啦

又唔係咁講
有啲夫目前侵/慾求不滿系列 係講個老公派報紙搞唔掂老婆先戴綠帽
做呢啲咪爽
鏡頭前得果幾分鐘 但又有份爽
出完就收工

第一張左下中咗招啦

同人講同過大橋/ 三上等女優拍過AV
但全部波都無掂過

好撚傻

現場直擊咁拍得多真係好易不舉

有d似高橋一生

求第3個套link...應該睇過都唔記得

第三張左邊個mk仔

淨係識第三張
神宮寺

應該鏡頭之外有得屌下掛

嘩巴打你食得咁偏嘅

又幾抵做 齋出下樣 有靚女扑嘢現場睇 咁就有錢收

Attacker啲片成日見佢！

會唔會其實佢心理有啲問題 鍾意俾人ntr

50路

好慘，你話有得睇都好
佢個角色係無得睇
全部背住條女
但聽到小小呻淫聲、張床郁
都幾難頂，實扯撚曬，流曬前列線液

上面幾位巴打一路好走

笑撚死

好正

遮漏咗細圖，幾位一路好走

NTR 3種境界
代入奸夫
代入苦主
代入條女

舉報左, 88

諗起黃子華
做淫婦個老公做得好好啲同學話 你生出黎呀 就係戴綠帽架你

樓上幾位，後會有期

bam

可能唔係後生仔

咁你以後唔好同條女扑野 還掂出野咁攰

有冇番號

又唔係舊登，怕閪咩

耆齡王

仲有人quote
一路好走

咁多清為左個50路而被bam, 值唔值得啊

清值得啦, 有6個陪你上路

衰在無一個同好呢

之前睇過啲ntr av條友真係純粹扮老公角色
有啲仲少戲份到得幾幕 每幕得幾分鐘
食下早餐拎著個公事包走人個啲路人角色

第一張左下角 bam

幾位巴打一路好走

咁點解唔直接拍gv

好pink

想佢演技如何

有冇link？

Gay test

上面班巴打

那有女